各大銀行既裁員行動結束未

我嗰間back office過年後已經陰啲陰啲逼左幾個resign,打開口牌，叫佢地拎埋花紅自己走